極迷惘，究竟政府想點

本身，我以為黑警係想以捉人，尤其是大學生同前綫來盡快解決呢場運動

又撤 nds 同 exchange
又解放軍(存疑)同懲教，增加兵力
又停課，似係想減少街上行人的數目，方便狗控制場面

似係想呢幾日，短時間內同我哋分勝負
例如，目標:係街頭，係大學，捉多三千人

咁樣解決件事，搞到我好驚

但係，再仔細思考再揾多啲 sources
發覺唔係好對路
原來好多 nds exchange 都冇走
要攻中大唔係咁易，佢哋有冇咁嘅膽同本事呢？
變成外交問題、中美貿易戰點拆
加上呢場運動入面，政府都幾白痴，做出極多錯的決定

搞到件事好難捉摸
究竟政府有冇思考過點結束呢場運動
我真係唔明

所以問下大家意見

究竟政府真係白痴，純粹拖，諗到咩就做咩，冇計劃

定係政府下緊一盤大棋，有計劃，有能力，想捉晒啲人

push

其實唔駛諗咁多，佢地真係白痴
依家佢地擺明針對大學生年輕人

政府似係無晒方向 諗唔到收科嘅路線
唯有交晒俾警隊做決定
警權過大 濫捕成風 過份武力 又激起民怨
真係唔知點拆

政府真係白痴 呢個結論我由6月到7月用左一個月時間得出嚟，之後每次見到政府新行動都唔再覺得驚訝了

攬炒.. 理L得政府

你諗太多 佢地係真白痴

香港人政壇政治智慧係笑話
一味靠無恥就得

agger ，但咁樣，
真係會真攬炒

777控制唔到軍政府，軍政府控制唔到散仔，所有野都可以解釋晒

佢唔係白痴，
六月一早完左

唔駛迷惘,做咗咁多年香港人都知呢個政府係真心地on9

但中共唔理嘅咩，
攬炒對佢冇好處

你以為佢捉緊盤好大既棋
其實佢係就無棋亂咁行

有能力 係1-5 搞罷工
係大學生
知唔知點解 最近先針大學
因為搞1-5 罷
影響哂股市

等緊中共order

當你見到每當運動有降溫既勢頭
淋病又拎桶火水出黎救火
你就會知政府係白痴

諗太多 佢地真係白痴

希望降低民怨，但又唔想跪低，唯有死撐

知道警隊濫權，但又想拉哂啲人解決單野，成立獨立調查會令警隊崩潰，但又可以挽回些小民意，但又知道未必會平息到，決定咩都唔答應

總括：政府無計，個陣腳亂哂

唔好諗得咁高張
而家政府自己都驚3萬 green object隨時反叛
所以由得佢地統治香港
由721開始香港已是軍政府狀態

中共為咗維護主權，
乜強硬手段都做得出

港共以為大學就係大台

血腥鎮壓，清洗呢一代人

中共：全力支持止暴製亂
雖然我希望上面係自己都頭痕緊冇時間理，但應該係想香港自己搞掂，但點知係錯判局勢覺得香港自己搞得掂

見步行步冇眼睇就真

依為自己唔會中計 點知食哂屎
林鄭死全家

佢而家係真同你攪炒
同你玩三罷
等d 人會出怨言，開始反黃

所以，大家係要團結，不可以割....

你有女上司就會明咩叫唔按牌理出牌。
佢好能更年期老公又唔屌佢咪咁。

理撚得佢死，重知一日五大訴求做唔到都係廢話。
平民乜都無得輸，相反日日大陸係咁係香港跌錢。

做咩都要請示 打左一半收唔到科 又唔知點好 咪on99咁囉

打爛仔交咁 一個打幾個既話
就發癲咁追住其中一個黎打 攞命咁
其他人點拉點阻都唔理
會唔會係咁既原理
先咬實中大唔放 各區開花都唔理

唔好再覺得佢地係會回應訴求，林鄭主人係習近平，佢係香港上演六四，會覺得自己名留青史架

而家唔係 89年，
後果會嚴重好多(應該)

一個連8達通都唔撚識用既人
你覺得佢有幾撚醒呀
政府所有高官都係無撚腦 白撚痴 易控制 岩撚晒中共
大佬佢地離地離到痴撚線
又唔睇歷史
你估依度北韓定大陸呀

政府捉緊一盤好大嘅棋
要激到全港市民都覺醒反共
推到香港獨立為止

香港政府一直係最大嘅推動港獨組織

政府進退兩難，決定唔會政治解決，由前線散仔自由行動，反正最後有槍一定贏

簡單啲諗 任何一方一跪就會被清算
習種一日未俾指令六四式鎭壓，
港共只能見步行步，佢都係聽命令冇實權

89年係天安門清
依度香港呀
你估大陸呀(仲未係)

因為有好多路線同時做緊野
前幾日張曉明話要立23條, 但係鼠王芬話時機未成熟
見到佢地各有各做, 愈搞愈亂

[轉載] 中大是誘餌！

終於睇得明⋯⋯

貿協是中共春袋
香港人是中共人質
美方視中共是蘇共2 .0,係世界頭號敵人, 必需殲滅

美方以貿協作脅, 迫中共打開市場,此舉是中國民主化第一步！而中共卻以香港人命反迫美方貿協讓步,好等中共有喘息空間,只要憑其資金本錢,加上潛伏各階層的暗共, 仍有能力操控民主選舉結果,到時錢保得住,香港控制權亦保得住,只有香港人全輸！

故此,無論香港有幾慘,美方仍要等中共在貿協跪低後才能出手幫香港。

進攻中大, 一是作脅,二是引出勇武加以除掉。假如一下子攻了入去,件事就會完,勇武會再次隱去。即是說, 根本冇打算真正攻入！所以才發放互聯網基站作為攻入借口, 有了要保護之物, 才能引人去守護！

因此, 外圍要斷增援, 校園要固守,等對方彈盡糧絕,就要退兵, 到時留守者亦要乘時脫離~
P.S. 暗共包括港獨！

請廣傳：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

［中美港現況 review］

前題：

中國未向美國跪底，香港有民主，香港會有的將是中共操盤的民主；中國已向美國跪底，香港再有民主，香港將有中美共同監管之下的民主。

背景：

美帝目的係要中共"錢無權都無"，要中共輸盡。眾議院0票反對就是讓中共知道必定失去香港控制權。

現況：

美國係度等緊個 equilibrium point 去通過條法案贏盡中共，而香港就掹住美國衫尾一齊贏，所以美國係咁叫示威者刻制，靜待呢個 equilibrium point

所以中共為了係貿戰中保錢保權，現時就用盡香港做人質籌碼，推進香港的危機局面，很多共產黨給錢的學者，都在推動前線去送頭，命警察開槍殺人，警署輪姦案讓它曝光，令全世界跳腳，迫美國不敢拖延《香港人權與民主法案》，就是因為要打亂美國的對華部署，令美國再次落入共產黨的人權外交陷阱！一旦《香港人權與民主法案》推前了，中共就說我在香港人權讓步了，普選也給國際社會了，美方能不能在貿易讓步？中共的人權外交復活了，這就卡住了特朗普的議程。中共就成功令美國在貿易戰稍為讓步，中共可以保錢又保權，再係香港普選後再諗點樣讓香港人選暗共議員特首暗地重奪香港。

中期結論：

中共急於惡化香港的局面來換取貿易協議，而香港無道，經常妄顧先後次序。不去鞏固國體，就搞港獨；不先消滅共諜，就搞普選。

反省：

係香港人自己沉不住氣耐不住唔做啲野嘅寂寞，等唔到美國個 equilibrium point 就去送頭，不斷犯錯送頭

而家無論香港人點送死，美國都唔會通過法案住，因為要等中共下跪先簽貿易協定，先會通過人權法案，香港人唔可以失去命，更唔可以失去中共輸盡，弱中強美共管香港嘅黃金機會

建議：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，自己亦唔好再衝動送頭，留係屋企，冷待靜待，就算要做，小貓三四隻忍者做下裝修就夠晒，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

正常人唔會諗得明

政府真係白痴 睇佢步步都行錯就知 依賴黑警點知班低智毅進狗愈搞愈衰 好多中立淺藍都變淺黃 深藍都唔妥林鄭

你要調轉諗 唔係林鄭要攻中大 而係黑警已經可以無目的咁打香港人
林鄭只care捉人 唔理你係咪學生
但中大圍城戰上到行會 就會類似：

林鄭問：你地點解要攻中大？
前線黑警：班學生係犯！佢地匿入去中大！
林鄭問：你地有無能力同資源贏到？
前線黑警：屌你老母我地梗係有啦！！
林鄭：你地止暴制亂，香港政府全力支持

依家唔止係林鄭痴左 係黑警都痴埋
林鄭俾佢地想打邊個就打邊個

一日中共未頂唔順 唔叫停林鄭
今次中大守唔守到都好 都一定仲會有大戰

佢地真係覺得中大係所有勇武的所在地
佢地仲認為我地會放棄 咁你話白痴有咩分別？

你諗太多 佢地目標：殺晒香港下一代

佢想愈搞愈亂
之後派散放軍

似係警隊班iq220自己話事搞到咁

解*

由7婆講唔停課係唔想中計就已經證實佢地真係白癡

琴晚狗攻中大搞到交通癱瘓哂,停工停課,
會唔會正苦想平息返 今晚唔打中大, d人冇咁嬲聽日又回復正常生活

自我安慰下. 根本目標喺一次過清洗香港警察
先縱容驕兵, 然後再獨立調查
上一次ICAC調查黑警結果黑警反應太大搞到要武裝革命咁. 然後特赦

呢次會唔會又鬧起身要求特赦? 然後出老解鎮壓?

好了發夢完要準備下第二場夢了

所有行動係中共決定， 香港政府無話事權

我覺得係純白痴

好似停課呢件事咁

星期二話不停

星期三就停

根本呢個政府就無一個決策能力

下下要問準大陸

好似個FG咁

唔識決定完D野再解釋

呢個政府有腦就唔會搞成咁啦

你太高估政府

港共同我地6月想法一樣
都係唔知有咩可以做，所以乜都試吓做

所以軟嘅 （做樣靠嚇，出口術）會做
硬嘅（硬攻，濫捕，殺人）又會做

但問題係我地更加唔會有回頭路
因為就算堅持落去會有更多人死
唔堅持就肯L定個個都要死

唔洗諗太多
根本林奠呢啲二打六從來無諗過自己要處理咁大嘅政治危機
佢上任都係打算執靚自己個CV: 讀書"叻"又打得又做特首
根本佢個人自視過高
佢依家其實係見步行步
你見佢琴日話唔中圈套今日又打倒昨天的自己就知

咁樣最終都係攬炒

佢想keep住D人係大學
唔比我地朝早周圍塞

你宜家聽下立法會啲垃圾仲講緊咩就知個政府係on9

你見林鄭同d官龜縮就知。

就算佢下緊一盤大棋，兵不聽將令，下毛毛咩

無錯

呢個真係笑話
聽日又話停課

為了Spin開陳彥霖母親被自殺和周同學的事件？

中共自己都一身蟻，外有貿易戰，內有豬瘟點理咁多

美心太子女溝法參考下, 共匪典型諗法

但係寄宿果D又唔係中大全部大學生
塞既又唔係全部都係大學生
真係唔撚明佢做乜7WO

咪就係。每一次的錯判，令香港人更水深火熱。

都有機會。

結論係政府真係白痴
攤開多少少黎講
就係有機會解決既方案晨鳩咁早ban撚晒
然後射波俾狗狗自己搞掂

因為佢地真係弱智
睇下班行會係真心藍絲咁覺得有大台有外國勢力，用tg係有組織個思維係徹底脫節

其實交通警+西灣河事件做好D個PR同處理手法，根本可以一野攞返好多和理非的支持，但係仲要選擇保護警犬同面子，我都無話可說，只可以講政府今次好似係all in 強壓政策一定work

同意

唔好諗到政府太蠢
但由6月到依家其實都唔明架啦

等緊order

你都見到係唔work架

點樣令對家估唔到你想點 就係自己都唔知自己想點

唔使諗咁多 佢地都係見步行步
邊到有示威者就去邊度捉

無政府狀態，完全管治失敗
唯有諗住靠狗拉到無為止
應該係咁

我認為係中共最高權鬥，有人利用香港事件，貿易戰夾攻習近平，香港越亂，果班人越開心

誰才是林鄭的大佬，係韓正，江派既韓正

好簡單 老散唔受控制

但佢都幾成功將d大陸制度帶咗落黎

佢哋係咪想將個戰場由市面轉去學校呀?

四中全會之後,習帝同香港勢力傾唔掂數

根本係拖得一日得一日。已經冇晒管治意志。

推

想係最低影響下捉晒班暴徒

認真，中共冇咁白痴(應該)

真白痴 無外力已經64 左

係呀

因為政府真係就黎倒台 所以咁戇尻

特區政府唔使講喇

亦都唔使神化北京

因為北京根本除左靠嚇

佢都無晒棋行

出解放軍的確可以所謂止止制亂

但唔通香港可以長時間軍法管治咩

出軍隊等同一國兩制 香港國際金融中心地位立即玩完

上面資金鏈會即時斷裂

佢一直想拖死反抗力量 但估唔到香港人越戰越勇

agger

太遠了，江派搞習總，習總企定等死咩？

柒婆唔係白痴係自私，只係keep住亂佢就可以繼續做落去，佢深信運動完結會馬上變成condom,香港人未來佢話鳩之你

好同意
正路咁諗 政府應該等件事降溫
起碼衝突事件減少 對警方嘅依賴少左
之後再清算違規嘅警員
以挽回人心 彰顯法治

但係每次靜左落黎 開始有降溫跡象嘅時候
警察都會再次做d過份嘅野出黎
周同學事件, 開槍事件, 中大之戰
再次激起民憤

呢個係巧合？
定係警隊唔想失權,被清算而設既陰謀？

條街無人既話, 我地既目標已達到
唔出唔俾佢拉,

佢一停完, 再出返離,
吹呀

而家係班狗話事
班狗白痴咪變成咁

想試下攻大學 睇下有無舒緩各區情況
如果有嘅 攻大學就唔會影響到其他人

利申 9up

個人認為 係中共白痴 死要面
如果香港有自治 班官一早跪咗

Popo入大學似發洩多

而家今晚話全實彈添。

希望不是。

其實未來係屬於年青人
何必爭一日既長短

如果林鄭唔係無能而係行緊大棋
咁佢一定係行緊一盤玩撚死中共嘅棋

1
武力升級再去升級，想搞到香港人唔敢出來，然後大清算。

2
跟住想和理非同勇武割蓆。

就係咁簡單。唔好唸太複雜。

最大問題係港共有兩個司令台
一個係廢既
一個係隔一重落指令

所以你見D命令係好唔consistent
好明顯有D係中共既指令（例如所謂柳記飛虎，笑死人）

樓主成日想太多

琴日指揮官都停唔到前線班癲狗射teargas

無棋

呢個真
擺明係白痴
見步行步
拖得一日得一日
諗住會慢慢掉淡完結

見佢針學生年輕人
就證明佢地已經束手無策
而家係夾硬黎 屈撚左先

如果係仲有盤大棋我未睇到既
我都好希望可以見識下

佢哋係白痴 淨係想一味叫人割蓆！

上而咪理左囉
用佢果套黎搞香港

冇白癡，中共不知幾醒， 如果唔係 一早64左

點知琴晚遍地開花
好多區記者/狗狗都唔見,
但是你會發覺好多手足做野

就係想23條立法

佢地邊日做過有智慧既決定？

香港呢場火最好就直接燒埋上去維尼熊嗰度

同條冚家剷一鑊熟

好簡單，一味靠嚇

林鄭控制到D狗咩？佢夠想靜一排啦
次次都係班無腦狗唔識政治真係以為靠惡可以震憾人民

見到水炮車去緊西隧，應該過中環

唔好覺得佢地好聰明會諗過度過邊個方案好啲，佢地個腦得止亂制暴

琴晚擺明唔係戰術決定兩千幾粒TG，報仇心態

雖然我都唔知點解
但唔好咁輕視正苦背後嘅共產黨

呢個似了

攬炒之母唔係浪得虛名

完全同我諗既一樣，今日尋日同之後都唔係end game

想落台，但曱狗唔俾，咪搞衰博落鑊

私人地方暴動

我覺得警隊做所有野都係趙克志直接指揮

炒咪炒
浴火重生

想拖到取消區選

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

89年鎮壓 民間力量是零武力,

假如進入內戰， 建築業起重機/推土機/私家車/貨車, 大量巨大衝擊力武器去攬炒,
睇香港人夠唔夠反抗

有幾難明
問心果句
大家係咪真係能夠Keep住五大訴求既初心？
定抑或只係比警暴帶黎既仇恨而驅使佢地出黎？
政府以家根本就係Shift左大家Focus係曬警暴
然後一個獨立調查委員會就解決7成民憤
到時自自然然就收貨，少左人為真普選抗爭
再出黎只會俾人話你係度搞事
繼續溫水煮蛙去到2047

想問邊個正苦？

捉撚曬2百萬？

想製造混亂取消區議會

想要新金融危機

依家政府 就係拉籠藍絲
再等時機搭埋大陸狗 黑社會出黎人民鬥人民

好簡單
共產黨手法作風
從來都係鐵腕震壓

會唔會未諗到點搞

一年前 已經聽過香港政府有心搞亂香港
詳細原因 無聽清楚
大約好似係 中美會用香港達成某啲經濟目的

諗唔到其他理由去解釋中共點解要激化局勢，呢個係目前最合理分析

其實唔明點解淋病仲唔收手
之前反送中單嘢最後米又係收左手
但點解唔襯件事未死咁多人之前快啲收手
依加黑警單野又係咁 唔撚知係為咗面子定點乜嘢
日日就係CCTVB係到幫啲細嘅搵藉口 乜撚嘢可樂就係小型滅火器 對住示威者個頭開槍 就話係乜撚嘢肌肉記憶
個交警揸車撞向示威者垃圾CCTVB就過完一日就冇播 然後個阿叔俾人火燒就日日重播條片
乜撚嘢世界 又話乜嘢TVB關心時事 如果真係關心此事東張西望呢幾個月做緊啲乜撚嘢 日日淨係喺度播埋啲戇鳩野

究竟暴徒想點

Agger 唔洗諗咁多
無智商生物
其實高官同毅進仔一樣係無撚腦

取消咗，啲人咪仲火滾
只會火上加油

個人應為有可能

六月個時 好多人都同樓主一樣覺得政府係有好多好橋 事實上真係證明佢地係on9

應該真係白痴居多 幾個月黎做嘅野都係加劇局勢

港共等緊支共落order, 而家D9都醒目咗, 硬骨頭自己唔肯食.

支共就先撤走少數權貴子弟, 理得D屁民死活, 同時有post話見到石崗營老解都上防暴裝, 中大上空又有支共直升機嚟評估形勢, 咁好易估啫.

起初港共出9係想清二橋去重開吐露港公路同火車軌, 不過打打吓發現原來暴大係你哋嘅春袋, 所謂精神首都必守(咁問過天水圍, 元朗, 屯門, 黃大仙, 將軍澳, 深水埗未?)

咁難得你地唔再Be Water, 放棄遊擊轉攻為守, 機會難得就不如就重新部署, call齊老解武警搵上萬兵力去掃平暴大, 睇吓係咪可以一Q過打散你班友嘅反抗意志.

昨日二橋一戰, 因為D9放棄強攻後撤先算你贏, 咁第二晚支共搵齊人馬嚟掃場, 咁暴大各位同學, 係諗住戰至最後一兵一卒, 定係提前自行脫離戰場, 等敵軍勞師動眾後撲過空, 擇日擇地再戰?

On9 唔好再信呢啲冷氣軍師分析啦！如果唔是呢幾個星期發生警署輪姦西灣河槍殺周同學重疊埋一齊, 單單火燒藍絲佢地已經覺得好暴力 你自己睇下毛ee講咩, 後尾就笠曬水

同意呢個解釋

諗唔到點收科

巴打 你唔好次次覺得世人皆醉 唯你獨醒啦

定係中共用港府做轉移視線既棋子大家也只是condom ,由反送中轉移至警民仇恨

你叫你d你d泛民老細咪撚掛住影相好過

你代入的政府的處景諗下
1.冇可能出賣警隊
因為警隊要黎維護政權

2.冇可能答應真普選
因為涉及中共對香港的控制權

3.班癲狗失哂控 無差別攻擊所有人

咁政府只可以試圖內部瓦解抗爭
但由於警暴 警黑極嚴重
過半市民對警隊零信任
香港人已經冇退路
想瓦解都難

政府： 當一切平靜過後真誠對話就會展開

曱甴： 無人犯法就無需要執法

多謝各位

有無可能係林奠想試下淨係靠藍絲同港豬運作個香港

琴日大灣輝有開live講過，可以參考下

咪就是 真是好撚多軍師講停啦停啦 好暴力區選會停啦 要認清區選是Bonus

我話比你聽

係真係白痴來，一盤棋都無捉過呀

弱智治港

其實呢⋯⋯唔好諗到個政府好勁

佢地可能自己都唔知想點

其實真係白痴
你睇共慘黨都知
溫水煮蛙到2047香港自己玩完
係要同香港人死過

中共咪淨係敢用新疆果套。

攬炒好啊 我就係等攬炒

駁唔到

Maybe they are rationally irrational?

唔識睇頭兩個字？

諗太多
就係因為佢地廢，搞左五個月都搞唔掂

你就唔好撚貼呢o的垃圾洗版啦 ON9 屈毛

佢根本就係想清洗呢一代嘅學生

激起民怨 既黃藍比例係點先？
週街好多港豬，藍屍，返工既屌
我覺得民調冇7成咁多

唔夠貼地既人做領袖就係咁
用自己一套視野去理解世界發生咩事 天真

同問

真軍政府

一直都話柒婆堅離地架啦

佢地見外國無實質幫助，所以加大力度試水溫

Make sense 所以懇請其他人主動罷工

你真係好撚醒

製造動亂現象為區選拉票

777除咗識用火水就乜柒都唔識

將軍冇棋 死拖死兜死撐

係解決到就唔會拖到今日啦，政府同大陸根本冇計
最終手段咪結束一國兩制囉
解放軍 全國式法律
但係最大人民幣交易市場收皮
大陸都收皮
所以係死局
攬炒team一早知大陸底牌

假設左林鄭係 英國亂港間諜 成件事就合理哂

捉一批 打一批 殺一批
時間耐左就無人敢出聲
所有極權政府都係咁

佢地想出解放軍
雖然佢地不嬲都唔要面
但都唔想淨係比其他國家鬧

佢地首先將事件由對準政府spin去對popo
然後呢幾日係激化我地5個月以來嘅抗爭

想造到香港好亂
popo控制唔到場面

然後林奠向中共求助
然後先派解放軍

結果同大家開頭諗嘅一樣
攬炒

只係唔想比太多國家鬧

狗既思想
人點會知

我覺得純粹係d condom甴曱唔聽大粒野order 之後所有plan變到無plan不過當然林奠係真係無腦同on9啦

因為佢地真係白痴

無可能la
上下twitter 全世界都已經屌緊打中大
仲出老解 一定俾人制裁

中國要權就夠 李怡琴日喺港台訪問都有講

完全失控，因為無人想咩飛

我唔認為777有政治智慧&管治能力

柒婆真喺好撚鍾意玩火

史稱中共滅港戰爭

根本控制唔到popo ，你見林大總統就知政府已經名存實亡

佢地唔會收手
前線黑警已失控 黑狗高層都會繼續保佢地
政府每一步都係想亂 越亂越好
冇任何政策降溫 繼續高壓
似乎想進一步升溫為日後惡法盤算
在明在暗大陸都會繼續派公安/武警/老解落黎
現階段似乎佢地係想肅清班後生
打撚到香港人唔會反抗為止
睇到大陸d文宣 完全挑動群眾鬥群眾
全方位抹黑 係平行時空黎
老實講係非常悲觀 但係香港人必須反抗
退多一步就係無間地獄

真
想拎民意逼我地收手

琴日先講完停課就會跌落示威者既陷阱
今日教育局就宣佈未來幾日停課
用一盤棋局去解釋,就係佢已經唔識點捉呢盤棋,行完一步先發覺自己行錯想回棋

我都諗唔明

中央講過要洗血...
仲記得97前同後我同我老豆講過...佢唔信...
琴晚佢同我講佢都明白香港人會準備被屠殺
有趣嘅係由新移民涌港等等到呢刻...仲有人會問政府諗緊咩...
軟屠殺唔成功...依家借勢用黑警搞事然後捕殺市民...比個甜頭班黑警利用佢地實行大屠殺...借此收返香港...點解咁膚淺嘅野都仲要問？？
黑警嘅功能一完...佢地同鄉黑就係香港最後要屠殺嘅目標......
歷代行政長官都係到做緊呢件事...大家嘅六天12碼同房地產暴升...就係經濟上嘅迫害手段...
點解啲人咁鍾意返工？？原因就係佢地同樣係受害者但冇用佢地個精英腦去分析...

係，刺激政治冷感既藍絲出黎投票

點會，無啦啦有假放，港豬拍晒手

政府係真係白痴 有料既就唔會搞到香港咁

因為中共話唔可以回應任何野，又要維持兩制表面比外國睇，但又要盡快搞掂唔可以再拖累經濟，佢出條咁既題目，係人都唔知點做好

個圖成日都見到架啦，老共一向唔怕鬥爭嘛，佢哋個思維方法係so call辯證嘅。正反合，例（1）正，香港亂，影響大陸國際形象，金融吸水，好似唔掂（2）但大陸人見香港亂，再加兩句，使佢哋更憎香港，加強大陸人信宜家的制度（3）合，兩者都係真，老共conclude solution 係，屌，亂下咪幾好。

所以唔可以單單用是否解決問題個方向諗佢哋

我覺得d 藍屍會開始出黎
尤其北區 元天上
手足係果到嘅要小心
開始人民鬥人民
由政府比錢嘅人帶頭
人多左佢地就會夠膽

溝通有斷層唔連貫
可能係有人處理開
但係去到某啲事 比人忽然插手, 例如中共, 韓正呢啲
插手左之後出左事就縮
之後繼續又可能有唔同人處理
咁咪搞到咁

另外軍政府, 林大總統
聽中共指令
仲有殺人強姦

變左以軍警為主既處理
香港政府就負責善後, 不過死黑警做啲野好撚難兜
成個處理唔連貫, 左一忽右一忽
垃撚圾

唔洗諗咁多
照做返自己
你都估唔到對家諗乜就唔好諗咁多

張建宗：（軍）政府有決心及有能力以暴制亂

黑警=前線

淋病=冷氣軍師

唔好高估政府既智商

次次事後分析呢啲，全部信唔過

係一個迷思，如果3個月前出老解，輸既野肯定少過而家先出。我係保皇黨都想屌佢地老母。

有冇巴打有研究習近平係唔係咁拖泥帶水。

個政府不撚嬲都係弱撚智

我唔撚講政治

單講環境政策，
我屌佢老母，
我由細聽聽撚到大
２０幾年啦屌佢老母
環境署做過乜撚野？
閪毛都無做過呀屌佢
叫佢地食屎啦！

唔好幻想太多個政府有咁醒
更何況呢兩日嘅行動只係啲objects喺度揸旗

正苦無人有政治智慧 以為一味向中共借鏡就搞得掂我地 成日用埋啲港共字黎出口術 其實林鄭有一句係講真話 就係佢得返3萬警力可以幫到佢 意指要靠警賊出手鎮壓 而呢個亦都係上面嘅Order

唔敢成立獨立調查係因為會查得出中共派武警介入 , 搞到上面
下面失控都冇哂計 , 唯有死撐
安排EXCHANGE走純粹想保住大陸西俾香港政府既光環
簡單講佢地唔識收科 , 只有硬攻 等香港人屈服
可惜既係大眾已經有攬炒既覺悟

其實成件事想平息唔難
要搵大批差佬,狗官祭旗 , 起碼平息到一部份民怨先 等等啦
而家班狗官仲未明點解發展到咁
就係因為法治全亡 , 你老味叫人點唔反抗

五大訴求 缺一不可
黑警死全家

純粹覺得係成個政府無能 又要賴大陸hi鞋 又離撚晒地唔知香港市民諗咩（係完全無呢個念頭）之後搞出個大頭佛 7婆又極度自大 仲全權交晒俾皇軍話事 將咁耐以黎既民怨一次過谷出黎 仲想賴落去d後生仔到

咪想清殺我地呢一代囉

對，我估政府都唔知自己想點。可能佢老細都唔知自己想點...

我覺得政府真係白痴

班高官係有腦就唔會搞成咁
妄想靠班毅進仔解決

唔知唔理，一往無前

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

依個政府無實權架喇
你不如問班公安想點

政府曱甴官再多橋，前線曱甴都係亂黎，佢最多控制到邊度放曱甴打人
所以基本上唔會有咩「引你殺曱甴」戰術。

淋病: 我唔識架你地差佬幫我「紙包支撚」啦condom仔

你見班狗打中大打左咁耐都唔肯收手你就知道港共中共真係覺得大學係大台所以要攻大學先架

你唔好諗住政府真係一個個體，同埋係理性架啦

上頭決定點係一回事，落到執行係點又另一回事
根本就見步行步啦，宜家冇日程表下下同你玩突發，佢plan條撚咩

中共內鬥
勢力分幾派
香港唔同政策跟唔同人order
加上仆街狗失控
所以冇人預計控制到點結束
淨系知
香港只係中美談判同中共內鬥既一枚棋子

8月講到而家

西藏=/=香港

永遠唔好低估敵人
雖然我地諗唔明佢地想點
確實就我所知有好多 exchange 同蝗國同學都未走

佢地諗住一舖all in

一係要我地依一代人絕望 一係就自己錯一世

777為左完任可以返上大陸做大官...當然要用一切手段解決人民啦...咁樣正正就係上面想要嘅效果...就好似勇者們要戰勝大魔王一樣...777成為香港人眼中嘅魔王...香港人死清光之後再清理埋777個低B就可以做場戲比外國人睇...到時候仲係香港嘅新香港人就會話天下太平...所有外國人都會以為香港好返...
柒婆同黑警都只係工具人...樓主真心認為理解一件工具諗啲咩係有意思咩？

因為你錯方向

係警隊想點

基本上呢刻警隊係行動完先通知政府，再要求政府各部門聽話配合

唔洗迷，土共已經講明放棄兩代年青人
佢地拉得就拉，殺得就殺，殺到你冇人出為止
剩返既就乖乖就順民

其實可能真係白癡btw甘多位要堅持住

唔好諗到政府咁醒，幾個月以來幾多智障決策
但都唔好當佢地係咩手段都冇既人

如果要解釋都可以：

On9論：
佢地真係on9 所以無野解釋

政府只係想圍+挑釁

要攻入強攻，可以，暴力蹍壓一切
但唔係意圖攻入

攻入贏，唔攻齋包圍都贏

佢想取消區議會選舉
希特拉當年都係搞爛個法治
之後就進行極權統治

1，想和勇割蓆
2，留地不留人

中共已經半放棄香港但會攞實主權，慢慢邊緣化香港，你攬炒對佢冇影嚮，最好你地港獨，再一次清晒，真係睇唔到有咩希望

韓正應該只是其中之一，仲有其他派系火上加油，唔係根本解釋唔到香港亂既好處，中共已經夠窮架啦，香港失去金融優勢，佢地會回到大躍進

習近平已經自己幫佢既權力續命至永久，不用替換江山，如果想要奪權，除左搞破壞，應該無咩方法

因為佢哋都唔識拆囉

香港呢個痴撚線地方乜嘢都冇前例
唔荒係噚日有智障話一定係大學生搞罷工要攻入去，點知仲搞到一煲粥
今日即刻亂撚到打倒晒噚日的我自己入埋圈套

不過政府始終有好多為錢嘅「聰明人」，又成班癲曱甴
相信快則今晚，慢則聽日後日就有新招

我哋要保持思考能力，不割同be water
事到如今一招應百變

個政府係真係on9

其實係唔值得。區議會又唔係春袋

世事都比你看穿了

其實政府覺得呢著唔會輸。
佢係睇準機會，配合周同學之死、槍擊、三罷、叔一燒事件將民鬥民嘅狀態升温，政府期望有重大轉折發生，令大家割蓆 （ 所以林鄭死都唔停課就咁解）唔割都好，佢都想穩住部分游離、甚至背向咗嘅藍色民意。

呢步政府係成功咗，唔少藍絲開始動手，亦有啲因為被阻返工，回歸返去藍色路線。

民憤升温會帶來一個問題，就係令示威者更加團結、激盡。聽落好似係政府輸咗，但係其實佢覺得冇輸到。

佢目標係引更多前線出嚟，捉更多嘅人。
呢點係配合警方其中一個大策略，就係拉得就拉殺得就殺，咁社會就會平靜落嚟。
事實上呢個策略之前係成功，十月示威者勢頭係跌緊，所以佢今次先食過翻尋味。
某程度上佢係逼住行呢步，因為周同學同埋槍擊一事令到民情又再快速升温。政府想一步到位，盡快捉多啲人，平靜返個局勢，返翻去十月個局面。

Push

江系大洗牌

蠢 就係咁簡單

佢地唔會為hkix 硬攻入去，因為佢地派2-3 人去爆hkix 就ok。

佢地最唔想見到係罷工，因為罷工會導致藍屍狗搵唔到食，藍屍狗搵唔到食，就會民不聊生，民不聊生就會全港團結，大家都會迫政府，政權控制人民主要方式係令到人民互相割蓆。

至於同大學生決勝負，純粹係前線黑警既諗法，所以前線唔會聽指揮官既說話。

因為依家高層未必控制到前線狗 有時commander擋住啲狗都照衝就知失控 啲前線狗都知自己會變condom所以先發癲要打死啲示威者幫政府贏 唔係既話佢地第一個死 反正依家有咩事啲高層都一定要撐佢地幫佢地兜 但佢地又無腦 結果愈搞愈死

佢地係想解決提出問題嘅人,即係學生,解決咗就冇人會提出問題

只係中共既傀儡 唔可以退讓 因為一退讓就會做成先例令大陸人覺得有咩唔妥都可以靠示威解決 就係咁簡單 明無?
香港既事唔係淨係睇香港既局勢 仲要睇中國同全球

今朝報紙咪講左囉

將所有嘢推到盡，等你攰，無人出嚟，就一嘢收你皮

係呀，好唔同，只係想illustrate 下班友個thinking mode

邊有咁多計謀吖
所以攬炒唔係得個講
攬炒係一齊死
雙方都唔肯放手先會攬住一齊死

其實你睇下民建聯咪知
佢都屌尻政府冇能力解決 你覺得政府會幾醒？

其實香港無左爭取民主既人美國會唔會打得更加放

我覺得係幕後黑手白痴
班狗官唔識拆
講真 一國兩制
特首夾喺中間真係唔易做
班仆街高官拎幾十萬一個月
但做唔到中間人應做嘅事

即使真係咁，都要同佢持續盡可能長時間，攬炒香港，殺到2047

佢地個腦淨係識武統武統武統武統

究竟啲班子有幾垃圾先有打得呢一手爛牌

事實係政府班弱智都唔知自己想點

真白痴/真焦土

政府係真心白痴 無哂招 而家淨係叫人割 但大家核爆都吾割 諗住強硬啲 點知香港人又吾驚 成班離地L 點會知可以點 淨係派狗出來打

一個社會有3成極不信任政府已經係極大劑

由頭到尾都係一招：拉晒所有人
攻中大本身應該係有料想拉某個人，點知中大生頑抗，變成攻防戰。
開頭唔停課：唔想更多學生出黎，一停課學生咪放假冇野做，實出黎
之後停課：交通大受影響，好多人好難番學，家長屌晒鬼，被迫跪低

係其他國家倒台啦

你諗下佢地5個月黎用過既手法對我地影響有幾大先
用5個月令到和平遊行無可能發生 減少和理非出場
個個出黎至少都半勇武

講真捉哂就完
有幾多個唔介意前途出去打？

個人睇法 前線曱甴沉唔住氣 本身可能唔洗咁大獲 但就因為佢地失控 高級曱甴就要格硬幫佢地死兜 柒婆完全冇政治智慧 下下要等甴大大俾指示

低估咗香港人嘅憤怒囉

香港慈禧
明未?

你睇得中共太高，佢地新疆都敢搞個集中營搞種族滅絕，係香港咁多人睇住先忍左咁耐。

這幾天大量抹黑和血腥鎮壓的新聞湧現於內地媒體，開始對國內人“落藥”。

有可能會“血腥鎮壓” ，而且最近幾單開槍事件，已經打破黑警的心理底線，又有可能一發不可收拾。

好多條件都為“暴力鎮壓” 鋪緊路，手足量力而為，最後關頭要保護自己安全。

校園係死物，手足先重要。

光復香港，時代革命。

林鄭在下一盤很大的棋

Nds撤緊啦

兵法黎，佢地以為係在世諸葛亮，覺得有方法可以一網打盡，佢宣布停課，想少啲人流易捉，咁就大家一齊留在家中研發新兵器。文明時代，唔係招招都咁有效，大家要見招拆招，唔好好單純就入局！加油！

真精英怕鬼咩
但一味依附權貴上精英嘅偽精英就難講啦

亦有可能將抗爭者同港豬藍絲對立更加緊張 今日都有藍絲反激 雖然唔排除係收咗錢/有預謀

上面無能 下面低能

中共想極力屠殺香港人，然後以此作為人質，要求美國在貿易戰讓步，以換取中共人道對待香港

政府管治無能都唔係第一日嘅事
啲政策做得咁差

目前策略應該係一個字製造‘亂’

佢上去傾完之後落嚟立即更強硬

黑警亂開槍，攻打中大，當面講明絕不應承五大訴求

此等行為全是在刺激市民 從而使其作更大反彈及反抗

先了解金字塔最頂端的部份

即係中共權力核心的思想

唔好比nds走

拒都想一齊攬炒

港共同中共管治手段合一
天琦講過
呢種高壓手段係國策 係中央政府對地方既管治
我地仲未死 係因為仲有好撚多外資 未敢全面鎮壓
但難保有日要穩住政權 唔理3721 亂咁射
以上係單方面冷氣軍師綜合其他人意見既言論 有錯即屌

拒係想拖

都無辦法

講大話都衰過人

my bet

唔好輕敵，保持思考

政府一早交左波俾中共管
但中共誤判形勢
用大陸防暴哥套放落香港人到先會有今日田地

真

當市民白癡
或者大陸人

試緊美國佬態度，美國佬唔出聲，就出老解。未必屠城，會接管大學同戎嚴，好似 6 月頭果 o 的 plan 。
利申: 段鳩估

呢幾日塞鐵明顯比8.5更成功
今朝係長沙灣站 有人暈低
藍屍想搞事 成車番工人士衝哂出黎屌藍屍
仲乘機幫手擋門唔比架車走
最後搞到長沙灣封站

吹得棄城風，即係想盡減你人頭再攻

我覺得佢純粹想捉得幾多得幾多

諗咩做咩啦 有腦唔會發展到今時今日啦

外國幫唔幫到香港

佢就係等民意散，
真係長期戰，大家冷靜行事，
同唔好受傷，我覺得差唔多要整返啲裝修私鳥守則，
唔好擅自搵目標，唔過某啲位唔好郁手，
總之要有共識

林鄭 = 中計黨黨魁

何以見得軍政苦有想控制班散仔?
一直都係用緊新疆模式處理緊香港

依家林鄭條on9邊有權啊
依家擺明popo/武警當權
仲要係最低層,最前線班condom最大權
佢地無腦架,想打就打,個腦得曱甴咁大
咁佢地點會做到啲有戰術意義ge野啊
尋日警謊嗰fb page 已經可以睇到
前線曱甴基本上大哂

點解中共次次揀啲人都咁蠢

調轉好d
上面低能 下面無能

根本係拖
希望似14年自然解決
又唔敢盡地一煲
咪變成而家得拉鳩示威者一個手段

取消區選

呢星期日日強調想維持區選
只係表面
實則借機取消

好簡單，襯呢一舖清曬呢一代嘅香港人，對於中共來講呢一代嘅香港人係異種，不應該存活在世。

政府帶領市民走向獨立
你咁諗所以有就會通晒

根本係驕兵必敗
以為狂轟暴大就搞掂 入去拉人封艇
點知頂得住
仲激發更多活動

“所有野”

就算政府贏，示威者死哂佢地都係會變condom ，為左穩定民心，一定係祭哂佢地

香港唔攬炒，仲有咩出路？

現在真正打民意戰嘅時候，有人由黃變藍(如阻返工)，亦有人由藍變黃(如攻打大學)。觀察一下民情之後再決定下一步。

咁就兩個半月

諗到咩就做咩 似d 喎

其實真係唔好太高估班所謂高官啦
唔大意係一件好事
但你估個個都諸葛亮咩
事實係佢地都唔知點收科
佢地都係靠惡靠嚇
佢地都係見步行步

其實777曾經想拉民意
但一來佢on9錯估形勢
二來成班傻狗發哂癲破壞哂佢既計劃
逼住走強硬路線
但又估唔到香港人咁硬淨呀
真槍都開埋，
唔通真係亂槍掃射？
佢或多或少都要顧外國點諗架
咁所以而家政府來來去去都係譴責，口交
由班狗發癲希望市民驚囉

777係英特務

政府淨係想咩都唔做，然後民意會無啦啦逆轉

7月之前仲會比你水到既

諗太多
極權政體係咁
唔係正常人思維

佢哋諗嘅唔係解決問題
而係保住權力，利益同面子

以前仲會有人spin去內地權鬥影響香港
本身中央唔係想破壞香港一國兩制
希望無人仲信依啲

新一哥要做功蹟R上面科維穩費
佢先最識政治

烏克蘭 2.0

我覺得佢哋真無腦
不過都要防佢有真目的

其實唔洗太多疑
咁耐以嚟 港共政府同三萬隻畜生從來只有顯示佢哋弱智依個事實 唔好諗到佢哋有腦思考咁
只會浪費自己時間、心機
柒婆有政府智慧 就唔會每次出嚟想救火變撥火啦

班狗更加唔洗諗 成班維穩機器 基本上上頭叫佢自殺佢唔服從之外 就咩都會做 捉人拉人打人純粹用嚟出氣
你估班狗真係唔服從命令咩 以尋日中大為例 根本係班狗頭口頭上答應撤退 實際上唔落order叫手下撤
好多時根本係啲白衫狗營造啲低級狗失控、唔聽命令嘅效果 最主要係第日有咩事上嚟佢哋可以甩身 將所有責任推俾班細嘅

港共已經唔理外交好耐

成日都覺得，走到呢一刻，政府都似想搞大佢攬炒多過想解決件事，定係太高估左班弱智官員既智慧？

其實政府就係咁...
一黎收錯風，就算用啱渠道、見到正確既資訊都會選擇性失明
二黎下面有錯鍾意瞞住呃住上面
三黎有面子包袱問題

如果去搵弱智人士去諗可能諗得掂，佢地同一個思路

佢地係無腦加離地

唔好高估左d 狗嘅諗法，如果佢有腦嘅就唔會搞到今時今日咁

訴求唔比答應 黑警唔得罪得 不斷拖
拖足一年你實要收皮

坐得上有番咁上下大細國家權力頂端既人
除左有血緣/關係 同時都要真係有能力

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

首先睇你信唔信真係有習派vs 非習派呢回事。
你信有嘅話就好容易解釋。

而家香港已經係警治，政府甚麼司長局長有幾耐無出過聲？你有幾耐無聽到"行會"呢兩個字？

而警隊一哥明顯已架空，係二哥指揮。係人都話佢係中聯辦嘅人。中聯辦係韓正指揮。

而韓正就正是非習派。

幾個月前已經好多youtuber 話係中聯辦專登搞亂檔，係要令習派添煩添亂，搵機會奪權。

以上嘅解釋好似好合理。但我個人就唔係好buy。

如果政府已經無能為力
交晒畀警隊決定
咁成件事就好清楚

因為警隊係由一群白痴組成

佢地只係唔衰得，唔肯低頭

共狗特性

班黑警唔想輸
寧願發晒癲都要贏

班散仔唔想輸
寧願發晒癲都要贏
再加上已經變成左過街老鼠冇晒後路

你想佢點捉幾百萬人
佢真係on9
完

想人民鬥人民，自相殘殺

習佢有料到，不過都係行翻獨裁，幾千年都唔化嘅

政府唔著重知識
因為香港有錢就得
我覺得佢真係想滅絕所有大學生
因為下一代可以係單程證
佢地唔會想要一班咁「唔乖」嘅學生
只想要順民

亡黨亡國既人可以好多種性格
殘暴、白痴、一萬種理由
理q得佢

藍只會係老人。
大概個比例係咁，當然藍都有後生

老人點會夠後生打。

根本架空左政府
成盤棋都係班毅進仔係度捉

我覺得純粹係

俾左出去嘅警權收唔番

政府 on9 confirm，政府no it既時候佢地又會有幾高智商

好簡單 中共剩係唔想影響佢管理
理得你經濟點 反正佢地拍拍屎忽就走左
如果放生到香港 全國都奶野

政府應該係已經控制唔到班狗 都衰左 豁出去算

其實政府冇你諗多 佢地邊有腦

啱有post講
仲有一大班nds同exchange繼續唱歌彈結他

呢兩個月 柒婆都係賭緊
佢想做啲嘢 分開和理非
失敗咗又儲氣 又等時機

中共搵人做打手玩內鬥,越亂越好,到有糧食危機嘅時候就做救世主介入
(鳩估)

我真係諗唔到究竟佢想做咩
雖然話唔好睇低你既敵人
但真係諗唔通

開槍揸車殺人 唔覺可以點做好pr

係咪想攬炒

你地成日話人係毅進仔，梗係嬲啦

想捉香港人黎做中共既人質
方便佢地有人質在手黎同美國佬deal貿易

其實一出水炮車 同學都係可以上山走

明顯前線失控

政府中伏了

以經無能力控制政權

咁崩口人忌崩口碗姐

佢地自己都唔知想點
一時又話出黎傾 一時又緊急法 又話唔會得逞
之前明明之前話一定唔會撒回 但之後又撒回

完全冇路捉 好似求其做d野咁
上面完全好似有兩個老細咁 完全思覺失調

真， 如果唔係唔會出現上面談判下面放TG哩D 白痴事
根本冇人控制到邊個

但依家最近就係區選

人係有無限嘅可能嘅，所以千祈唔好高估黑警智商嘅下限

-又撤 nds 同 exchange
有班nds同exchange真係驚 所以主動要求走
剩返有班唔驚 見慣世面 想見證歷史時刻咪照留
走唔走在於學生本人 唔到政府/校方逼

-又解放軍(存疑)同懲教，增加兵力
真係唔夠人
尋晚各區大混戰完全handle唔到
禁蒙面法個陣都有差唔多嘅戰力不足情況

-又停課，似係想減少街上行人的數目，方便狗控制場面
唔覺有咩陰謀
首先八大已經主動停課 同時亦有部分中學率先主動停課
就算你教育局唔停課 有一部分家長都唔會比學生返學
反正教育進度都實崩潰 咁不如停課算

其實係咁 連政府都覺得班港豬唔會抗爭
所以香港人真係係時候覺醒

夜晚停電攻入去

又話唔可以停工停課 會中圈套
點知第日就中圈套 你話你知唔知佢諗咩？

睇得多就知，香港政壇根本冇人識做野，冇人識解決問題，大家都錯，然後錯得少d個個就會贏

連連登同tg都當係高科技，邊有咁易估

散仔明白靠自己贏最實際,先可以防止清算, 理撚白衫咩

12億經費 泛黃拎晒既話做到好多野

因為中共自己蠢，諗住㨂蠢過自己嘅人易控制 其實蠢人先最難控制

唔係白痴嘅話都幾難解釋點解5個月都未完
不過都係個句，唔好輕敵，始終對手係中共

真，有腦既唔會每件事都錯過最住timing

佢都諗緊
佢諗到我再話你聽

好明顯佢哋就想強硬咁樣鎮壓我哋，國際上可能已經掌握左，香港下一代可以犧牲

佢好多制肘，全世界都睇實
所以好多野都淨係開左個頭想嚇鳩你，但唔敢再進一步過火行為，好似緊急法淨係敢推個on9反蒙面法，開實彈但唔會一夜開好多槍驅散，721，831
依啲都係佢為結束抗爭試溫嘅手段，但我地次次都煲撚大佢搞到佢無得靜靜地咁做野
搞到好似成日on99咁唔知想點
所以我地要做嘅野就係堅持，唔撚可以驚所有手段要企出黎，要俾全世界知道，咁佢就贏唔到

有 nds 無走？咁撚激？

高官都係香港人，香港人最叻係咩？鴕鳥政策，咩q 都唔郁你，等你自然散，但唔散又點呀？咪繼續等囉，時間證明一切，吹咩

政府見你地無大台不篤灰不割蓆不分化咁行動咁成功咪想照抄
想令示威者失去目標造成混亂

但佢無考慮到前線做野班狗嘅智力水平太低

做嘢一樣，聰明人會醒目又聽話，
蠢人先倒自己米

藍屍就至撚驚死
藍屍聽到叔一燒已經驚到啞撚左
仲點會聚到人

我都認同，認為大學就係今場革命既大台所有物資都係入面，完全唔明be water 個概念

呢個政府唔似係想解決問題，佢似係想消滅哂呢一代人

睇個班人個樣你覺得佢地有智商？
成班廢老根本要比社會淘汰，年輕人咩都係佢地之上
阻住地球轉

而家邊係政府管治, 己經中央直接落Order點做, 執行者就係林鄭+警隊+鄉紳老黑.

蘇共式坦克車入城平亂再達成顛覆效果？不果擺係2019香港似乎係唔work,咁只會攬炒

我寧願佢係有盤大棋捉緊。
咁起碼我哋係失在唔夠奸，唔夠賤，唔夠有頭腦，唔夠眼界睇全局。
如果係失在唔夠政府廢，唔夠戇九，我真係覺得好唔忿氣，點解優秀嘅香港人要俾班智障搞足五個幾月，失咗咁多手足，傷咗咁多人嘅心，流咗咁多眼淚！

因為真係ON9,冇實權,要中共指揮

佢當日正正常常咁撤就一早無晒事
而家你正正常常整治警隊
已經就夠
你將佢地做condom
班警反抗
出解放軍出來戒嚴打巢班警察
暫時俾軍隊管 再俾返香港政府重新招募警察
一定個個出來大叫i love china
問題係中共要面定要利益

呢樣咪係我地攬炒嘅目的，完美展示香港政府管治無方

除左用黑警同黑社會之外，根本無辦法解決問題

其實中央舖多幾年就應該齊晒章可以行埋顛覆, 立大量惡法強硬鎮壓管治.
而家應該早左幾年, 對人民的滲透尤其後生無佢想像中咁好, 變左而家呢個情況唔上唔落咁.

我覺得政府其實不斷諗緊方法，但耐何係呢個體制入面太耐嘅人都變得離地同on9

一，二百萬遊行都唔柒理你地因為知道／覺得你地行完就返屋企，點知呢個前所未有嘅數字令到國際開始關注

69開始，諗住瘋狂催淚彈就可以禁底你地班港豬，點知失敗

6月有一期其實啲高層想降溫，搵晒啲差婆出嚟守，比人圍狗總又唔反抗，點知啲細嘅無腦，覺得班高層竟然縮，梗係要出去打死班仆街啦，呢度開始比無腦激進狗掌權

721諗住比你感受無左黑警唔得，點知其實正常人都會覺得係黑警失職而唔係無左你地唔得，又升溫

臥底狗出汽油彈（至少我認為最初個啲大部份都係臥底狗做）諗住屈前線暴力要和理非割席，點知唔割之餘仲破窗效應而家火魔係基本嘢

跟住方向就係諗住捉晒所有"核心暴力分子"咪無事囉！因為佢地覺得會出嚟嘈嘅街坊都係暴途扮嘅，點知其實全部都係真街坊，越嚟越多警暴

出緊急法方便啲黑警多個籍口捉人同嚇鳩你地，點知又無乜用

所以總結係政府高層離地管理班子根本就完全錯判形勢，想好似14年咁內鬥割席，點知越做越令件事升溫，警暴令全港人團結，做乜錯乜

個人認為狗嘅策略有啲係幾高招，例如比你知臥底狗等前線捉鬼；暗門出嚟捉人；直升機即時睇清人群走向，所以而家大型和理非遊行已經收皮

但攻打暴大真係唔知做乜，係三罷行緊嘅事候候絕對係火上加油

睇唔透

林鄭黑暗兵法

一個月咁耐?
由6月9出黎 然後佢決定再二讀就已經知係白痴啦巴打

佢哋想越亂越好嘅

佢地比你更迷惘，實驚到震

其實係冇符，唔好諗得咁深，高估佢哋。

純粹係班垃圾NDS自己要走，動用資源返支那，以為自己經歷敘利亞戰事撤僑咁好威，順便歌頌下痿大祖國。

DLLM一班NDS冇事就動用水警浪費香港人公帑，721班黑警就任由市民受襲。

好明顯想玩死香港

其實高官壓唔到班狗 軍權個個話事

支共落ORDER嗰班分分鐘都未黎過香港, 你覺得佢地可以幾有計?
好明顯佢地想照用返中國個套對香港, 喺中國佢地可以又殺又劏然後封鎖消息就當完咗件事
喺香港根本冇可能做到無聲無息, 香港人亦都唔似支那人咁自私冷漠 & 冇自己思想

應該唔少人為左要返工走去支持警察執法

呢樣真
開頭仲一直諗緊係咩局
但你都見到成個政府都係見步行步
仲要步步都係揀左個錯左方法去應該
我意思係即使站係佢既思考方式去諗都一樣係錯

如果無左班狗成個政府上層死撚哂好耐
亦都係佢地要死攬住班狗既原因
當然唔排除全港上下都想一齊攬炒啦

完全諗唔到佢想點

想屠城

人民滲透喺2019年睇到比想像中差好多,仲要呢代人反抗嗰種精神至少伸延十年或以上

所以之前有人講係中共內鬥 就講得通件事
因為呢幾個月 個政府都蠢到冇藥醫

根本就一路錯
依加冇哂辦法啦
柒婆想真玉石俱焚

呢個似啦

直頭有掉返轉
新移民後代

政府想後生 / 反抗既人死

佢地係叻既，就唔會拖五個月都收唔到科啦

唔好諗咁多，佢地想打到你收皮囉。

見人就拉, 拉到無晒人敢上街為止
拉到既人, 想殺就殺

政府諗唔到，不如由我地大擔d,幫佢諗方向，甚至成個亞洲的方向。

佢地根本控唔到班狗 班狗又弱智 班高層忙緊走資搵後路 又管唔掂班低線狗 實權去晒低級狗度 姐係偽進仔執政

根本林鄭從來都冇唸過要解決問題，反正有中共無條件，全力支持，點搞佢都唔洗落台，日日有糧出，仔女係哂外國，點解要理你香港變成點？

我覺得佢地真心離地弱智無能。
好似梁文道呢段文字:
沿襲港英年代的做法，特區政府現在也有大量的法定公務機關和諮詢架構，委任不少社會精英以及各種領域的持份人代表。這本來是殖民地政府吸納社會力量，平衡各方利益的政治工具，離真正的民主遠甚。現在則更退一步，為了保證他們所理解的行政主導，並且延續那種政治鬥爭思維，幾乎所有容易跟自己有不同看法的人都進不去，裏面塞滿了一堆政治上過關的自己人。於是就形成了一種我以前所形容的「不是因為你是精英，所以我才吸納你；而是因為我吸納了你，所以你就變成了精英」的局面。 於是這一堆組織和機構陸續都變成了政府的圖章機器，既不能讓政府準確掌握情況，也不能獲得市民的信任。目前備受關注的「監警會」，就是一個最現成的例子。

白癡

正呀無哂朋友
我識既狗全部都del晒fb ig

可以呀 不過無錢
你要繼續有權 香港就繼續亂
你地d鋪 樓全部唔洗諗住賺

長遠計劃唔知，短期目標一定係想警察死
作用係俾藉口警察用實彈殺人

同意
由721開始香港已是軍政府狀態

係咪捉晒大學生就完左件事?

6.10撤回 仲點會有6.12 同之後嘅犧牲

喊左，
男人老狗都喊

根本唔知點做,等緊中共指示,簽完中美貿易協意後下令屠城,光頭警長已經示範咗攞雷名登出黎.

純粹真係收唔到科
如果你話佢下緊盤棋
咁你要由支那果邊去諗會好d

有無諗過林鄭先係最強黃絲港獨之母

覺唔覺今日下晝開始好靜, 靜到好奇怪。下晝開始明明rb咗好多地方，中環九龍塘都玩咗半日，但d狗都冇用極大武力清場，好似任你玩咁。對比起琴日，今日真係好靜，唔知佢地諗緊乜，好驚個個都話狗唔會入中大但結果今晚會開真槍清場

有冇人可以討論下，小弟真係完全唔識分析，可能以上講嘅野好低B

等台灣選完舉,韓國瑜當選, 香港就完全失去價值可以轟炸.
唔信可以去睇下韓國瑜D 正常D 既文宣
完完全全就係想做香港2.0 (30年前香港)

想佢死同整得死係兩回事

六月曱甴乸守係因為淆底被清算,之後支共話無後果繼續去就演變成今日

agree 64 2.0係有機
中大決定留守 真係唔知點

笑咗

佢地唔係唔識做pr 係佢地一定要保前線 如果唔係實作反

汽水變小型滅火筒你就知佢地用盡方法要話比下面聽 我地保你

你睇下治國嗰班人咩學歷先啦

你睇下行政會議嗰班咩人黎先喇⋯⋯
葉國謙之流呢啲咁嘅撚樣仲信有大台 錯判曬型勢導致今日嘅局面

愈打壓愈反抗

如果真係製造64 2.0，相信好可能外國勢力介入
一方面香港金融地位玩完，但另一方面就印證左中共所謂「外國干預」
之後就大打民族主義牌，將所有問題轉嫁到外國。
進而充公所有財產, 成為軍權政府
不過前提係, 中共到底有沒有這樣的控制力? 我很懷疑

另一個可能, 留意引入特別警察就係擺明搵公安入去
之後就製造不得已殺人, 扮到唔係64, 等外國無借口介入， 之後最後就獨立調查搵差佬落鑊。

今晚咁靜，可能又搵鄉黑做野, 搞到亂一亂

諗太多
如果港共有少少政治智慧場運動係721個日已經完左

清晰，錢大陸其實唔缺
只係好撚驚香港吹起革命風同順勢畀美國佬奪權

拘捕射人嗰個黑警，話會公正執法
揸車撞人嗰單冷處理

咁樣起碼唔會令抗爭升級
過咗咁多個月，柒婆都唔知硬碰硬只會引嚟更大反抗

呢篇講得好好

到底係要有幾垃圾既政府先可以愈處理愈衰?

你睇政府之前照叫人返工返學就知林奠對社會現況已經唔care，係佢眼前只要經濟數字無事佢完全唔會care死幾多人，點解佢到而家都覺得警隊有能力handle件事？因為就算中大冧咗警署燒咗死咗幾多人都唔影響香港經濟數字，完全係典型自撚私香港人唔搞到佢乜都可以嘅行為特徵

政府唔洗攻入唻，圍城打援都夠死

頭痛醫頭
腳痛醫腳

英國特務

中共由得佢地殺 殺到七七八八 無人再搞事 咪屌走林鄭加清算班condom

中大一伇，加埋今日發生既事，已經內戰mode咁，政府好似次次做野都加劇民民憤，認真我都見唔到咁既局面可以點完。

咁但係曱甴乸又唔怕清算？

樓主想太多啦
班友都無政治智慧
佢地係真蠢唔L係扮
不過係因為估唔到佢蠢撚到咁先令你想得太多

推

真係覺得政府係真心膠、再來係中聯辦默許：
任由警方管治，根本就係無政府狀態

中共玩左幾廿年批鬥，
只能夠抗爭落去，睇唔到談判/ 讓步有出路

我覺得係比你一次過抗戰到極致，等你知係無果效，黎換以後二十、三十年平靜。

感謝爸打，大家都係交流下

其實仲有好多（呢五個月發生太多太多嘅事）
例如831, 除左比啲黑警發洩之外真係諗唔到究竟點解要咁做，呢件又係一次直接令到成件事升溫

另外係度題外話一吓，連登仔可能年紀細啲唔知，警謊啲on9解釋（汽水滅火筒，打頭係頭上面嘅上半身etc) 其實係02年已經有happy new year 事件：

呢一刻政府唔會咁做，因為政府可以依靠嘅只有黑警，而黑警高層可以依靠嘅就只有前線黑警，所以點會都攬班green object, 但最近已經見到高層放風佢地唔係做乜都得，但短期內一定唔會做啲好影響前線士氣嘅事

簡單講大家都係第一次遇咁既事

大家都冇經驗

亂
愈亂愈好
亂撚咁嚟希望求其一樣會拖到你死
根本就無方向側側膊搏鳩拖希望所有人好似2014咁拖到投降
亦正係咁先覺得佢地弱撚智
典型爛仔死要面又無腦

如果中共完全控制左香港而國際做唔到實事，咁以後中共就點玩都得，而家睇國際夠唔夠膽同中共玩盡佢，國際玩唔起就好快其他國家都俾佢控制埋

淋病同班散仔爭住考第一呀嘛

連cctvb都無藍絲鬧人阻返工既片

互動新聞仲訪問左個阿叔話責任係政府度 小市民做唔到咩

陳太叻撚過佢十倍

可能真係白痴
但係唔好忘記背後極邪惡嘅大魔王
隻boss啲招極陰毒啦咋